Now: 水炮車出動！

天然水炮車？